愛上飲韓國果味燒酒

真露個d
有冇同好者

係唔錯嘅，係韓國買又平

惠康買18蚊左右一支
差唔多晚晚一支
酒精含量12%